搵套戲名，講美國水利工程師成家去孟加拉？做工程，遇上判亂

好似話個工程搵市民笨7，追殺個鬼佬成家。
成場戲冇悶場，勁刺激。
唔記得叫咩名，有冇人知？

有前任零零七做個套？

Thank you!

套戲啲評價

咪撚左膠 有戲就睇

套戲地點應該係Cambodia 唔係孟加拉

Btw... 同類型既戲應該孟買酒店正好多

當年有去戲院睇 對仔囡煩到躁躁地